碌卡過額問題？

岩岩碌卡發現過額，立即void返去，請問會唔會收左過額手續費？

會

rip

Rip

打上去waive, 要求取消過額照簽功能就得

第一次99% waive到

唔該巴打